唔啱聽都要講：黑警手段全面地下化，要識得保護自己

蒙面、隱藏編號、拒絕出示委任證
大陸公安混入黑警
休班警行使拘捕權
放棄當場拘捕，改為係巴士／黨鐵站捉離場手足（原則上已經唔係示威者，只係市民），捉返狗屋屈打成招
黑警已經完全放棄公權力嘅身份，全面採用地下手段逼害示威者

相關嘅證據已經陸續浮現
新屋嶺輪姦
太子站死人
接二連三嘅「無可疑」屍體發現案、墮樓案
唔好話呢啲傳言無所謂法庭接納嘅證據，呢一切嘅不尋常好難相信只係巧合
無人希望呢啲事繼續發生

戰場大忌：我在明，敵人在暗
唔啱聽都要講：呢個環境，搞大型街頭運動本質上就係錯，因為咁樣係主動向黑警暴露你示威者嘅身份，地下化嘅黑警捉你係非常容易，捉唔到你只係徼幸
今晚無太大損兵折將亦都只係徼幸，亦唔好唔記得今晚有義士冇呢份運氣

因此我哋都要相應嘅策略改變，要令敵人在明，我哋在暗
我哋要將抗爭地下化
今晚私了福建幫係個好開始
但希望手足能夠將「私了」嘅意義貫徹到底
我哋需要嘅係搵啱目標，發動小型嘅、快閃嘅、突襲嘅、二十四小時嘅都可能發生嘅魔法、老豆搵仔、地鐵機件維修等

Agger, push

講得啱，所有人 24 小時 alert 一見有私了就幫手踩多兩腳，唔敢郁手嘅就做遮陣或者睇水

其實唔係無大捐兵
依家係損咗我哋都未必知

明明警察一定要係明
民眾可明可暗
但依家警察都暗
真係有啲荒謬

再唔諗方法幫自己 全滅都似

無錯，已經唔知港共、黑警同黨鐵cum住咗幾多唔見得光嘅嘢

同埋次次港島都比人推去Cwb都唔係路，下次去ifc先係路

我希望，日日提心吊擔嘅係黑警、黑社會，而唔係我哋

都唔係退去邊嘅問題

推

地下咁捉就等巿民睇唔到有濫捕情況

但冇記者，一被捕就俾狗溶咗都冇人知

除暴安良嘅警察係香港已經消失咗
宜家嘅只係維穩部隊，乃至殺人機械

濫捕已經唔足以形容黑警嘅作為啦
濫捕＝即使濫用，但用嘅仍然係合法嘅拘捕權
佢地依家係求撚其捉你，然使使私形，虐打、性侵、殺害

依家情況係，捉你嗰陣唔使搞你，返去先慢慢虐打你；
記者都唔會幫到你

同意
本身陣地戰就好被動
要靠黑警做錯野贏民意

要瓦解政權（武力部分）
關鍵係要威嚇到黑警 但陣地戰係無辦法震懾到黑警

我地本身優勢就係在暗 草木皆兵
而依家反而係黑警黑社會都進化成草木皆兵嘅階段

Sor, off topic,我只係覺得走去中環比cwb 好, 因為中環係金融核心重地，有價值過cwb shopping 區

Push

Cant agree more

香港人assemble
一定要團結
唔好見到有人畀人打畀狗咬 就咁走左去算數 當然最好係幫手解圍

仲要心理上裝備自己
你望下67暴動果班依家做緊乜野,有咩地位
贏左你就係英雄,輸左你就係狗雄

有無可能2-3個人搞下野，引D 休班狗出黎
之後一大堆「街坊」圍休班狗

或者直接快閃「搞下嘢」都好勁了

［請分享、廣傳！］

只有一個方法可以有效打擊藍屍

講句黑警死全家
大家聽日繼續番工番學
佢地繼續出三糧
禁多個月見得最多咪死全家呢句

幾個月無穿無爛袋袋平安越打越有
人地指住你地黎笑啦

我地都要地下化

要轉型

唔該大家團結返自己區內嘅人， 睇哂黑狗啲料， 搵返自己區啲狗，逐個逐個擊破
唔係得個講字， 係真係要做
話知你捉到就打， 定係一開始就去到最盡， 總之要開咗個頭先